公共服務八號波休假惹不滿

公共服務於八號風球休息一天。不過，張先生認為公共服務乃納稅人支薪，選擇在八號風球的假休假，對市民造成不便，「公共服務大人同細路都需要，打風應該照開，方便巿民！」

假新聞 負評弓上一頁

應該7x24 運作，成日要請假去攪政府野

認同

百佳m kee都照開啦